班狗就開心 可以打鳩兇鳩班高學歴成功人士

個個讀唔撚成書走去做狗
打鳩記者
兇鳩律師
噴鳩議員
對住D學生又拉又打又噴

一定吐氣揚眉啦